［攬炒］遲出糧公司名單

有無巴絲嘅公司開始受影響要遲出糧
想統計下咩行業攬炒先

1. 香港航空

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳